假設渣住4號仔70$ 10000股，分拆後條數點計

求解答 唔識計

無人識解麼

冇渣4號,
佢1:1 派股,16號果日除淨個數會去1997, 你賑面唔會蝕,
你會得到10000@4 + 10000@1997,過左除淨之後趺就真係跌

意思16號收幾錢，1997就照扣？例如16號25蚊，1997上市就45？1999

大體上應該係咁
15／11 九倉收市($78假設)
16／11 九倉開市 ($30) 九置應該($48)
23/11 九倉開市($18假設) 九置開市($48)

開市後就自由

九倉仲有咩值錢野可以令股值增加

你睇留1113當年 我好記得1日之間多左10蚊 係睇班人點估值

係多左30蚊
不過九倉吸引力同X仔冇得比啦